[醫護和理非同我入黎] 點解黑警咁高人工？

克警同普通政府工有唔同scale
佢地又唔係專業又唔做野 憑咩攞咁高人工？

你地就唔同喇 掌握生死 以命搏命 但到頭黎得唔到相應人工？
公平？

克警咁好bargaining power就係夠惡夠人多夠大聲
今年克警又檢討個scale喇 政府一定加佢地人工

你地呢？ 護士醫生只跟hgps 醫管局完全唔當你地係專業, 但佢地高層就好似私人公司咁有bonus分無scale跟
公平？

唉 人善被人欺
醫護！反抗！
醫護做野唔駛你教！
專業道德係某啲狗無嘅野！

有無方法可以話俾高層聽 我地士氣都好低 我地都好惡 我地都好多人？
加人工個個都有份 應該可以團結最多人
護士醫生有唔知咩聯會 治療師營養師應該都有屬會 可唔可以團結啲呀？

利申東區醫院保安

督察 $42000
註冊護士 $32000

高級督察 $72000
APN $55000

總督察 $87000
WM $60000

警司 $112000
DOM $84000

FYI

無人為自己人工謀福利？

on9印印腳有錢收
又唔讀書又唔做野

arrrrrrrrrr

有無醫護巴打講下由RN去APN要幾多年時間？

我識有個克警做四年就由督察去高級督察

1/10

2／10